msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_TW\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgid "Download with FDM"
msgstr "使用FDM下載"

msgid "Download selected with FDM"
msgstr "使用FDM下載選中的項目"

msgid "Download video with FDM"
msgstr "使用FDM下載影片"

msgid "Error: 0x%x. Failed to transfer downloads to FDM."
msgstr "錯誤：0x%x。傳輸下載項目到FDM失敗。"

msgid "No flash video found. Try reloading this page."
msgstr "找不到Flash影片。試試重新載入此頁面。"

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "Specified folder path is relative, full path is %1"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "%1 B"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "%1 KB"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "%1 MB"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "Reconnecting in %1 seconds"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Download|"
msgid "Priority set to %1"
msgstr ""

msgctxt "Download|"
msgid "Queued: Snail mode is on. Turn it off to continue"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Download|"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "DownloadFileInfo|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "DownloadInfo|"
msgid "High"
msgstr "高"

#, qt-format
msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Error %1: %2"
msgstr "HTTP 錯誤 %1：%2"

#, qt-format
msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Error %1"
msgstr ""

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unknown error"
msgstr "不明的錯誤"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Remote host name not found"
msgstr "找不到遠端伺服器"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Operation canceled"
msgstr "操作已取消"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Remote server closed connection"
msgstr "遠端伺服器已關閉連線"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "連線逾時"

msgctxt "HttpError|"
msgid "SSL/TLS handshake failed"
msgstr "SSL/TLS 握手失敗"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Connection refused"
msgstr "拒絕連線"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unknown network-related error detected"
msgstr "偵測到不明的網絡相關錯誤"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Requested operation is not permitted"
msgstr "不允許請求的操作"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bad Request"
msgstr "崩潰的請求"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未認證"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Payment Required"
msgstr "需要付費"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "此方法不允許"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Acceptable"
msgstr "不可接受"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "需要代理驗證"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Timeout"
msgstr "要求逾時"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Gone"
msgstr "已不見了"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Length Required"
msgstr "需要長度"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Precondition Failed"
msgstr "預先處理失敗"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "請求的實體太大"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "請求的網址太長"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "不支援的媒體類型"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "無法滿足請求的範圍"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Expectation Failed"
msgstr "不能恢復因為網址已變更"

msgctxt "HttpError|"
msgid "I'm a teapot"
msgstr "我是個茶壺"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Authentication Timeout"
msgstr "認證超時"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Method Failure / Enhance Your Calm"
msgstr "方法失敗/增強您的鎮靜度"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unprocessable Entity"
msgstr "無法處理的實體"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Failed Dependency / Method Failure"
msgstr "依賴/方法失敗"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unordered Collection"
msgstr "無次序集合"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Upgrade Required"
msgstr "需要升級"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Precondition Required"
msgstr "需要預先處理"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Too Many Requests"
msgstr "太多請求"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "請求標頭欄位太大"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Login Timeout"
msgstr "登入逾時"

msgctxt "HttpError|"
msgid "No Response"
msgstr "沒有回應"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Retry With"
msgstr "重試使用"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Blocked by Windows Parental Controls"
msgstr "被 Windows 家長監護阻止"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Unavailable For Legal Reasons"
msgstr "451 法律原因不可用"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Request Header Too Large"
msgstr "請求的實體太大"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Cert Error"
msgstr "憑證錯誤"

msgctxt "HttpError|"
msgid "No Cert"
msgstr "沒有憑證"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP to HTTPS"
msgstr "HTTP至HTTPS"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Token expired/invalid"
msgstr "令牌過期/無效"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Client Closed Request"
msgstr "客戶端關閉連接"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Implemented"
msgstr "未完成"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bad Gateway"
msgstr "閘道無效"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Service Unavailable"
msgstr "服務無法使用"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "閘道逾時"

msgctxt "HttpError|"
msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "HTTP版本不支援"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Variant Also Negotiates"
msgstr "仍在處置變量"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Insufficient Storage"
msgstr "儲存空間不足"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Loop Detected"
msgstr "檢測到循環"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Bandwidth Limit Exceeded"
msgstr "超出頻寬限制"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Not Extended"
msgstr "未擴展"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network Authentication Required"
msgstr "需要網絡驗證"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network read timeout error"
msgstr "網絡讀取逾時錯誤"

msgctxt "HttpError|"
msgid "Network connect timeout error"
msgstr "網絡讀連接逾時錯誤"
#, qt-format
#~ msgctxt "HttpError|"
#~ msgid "Error %1"
#~ msgstr "錯誤 %1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Maximum number of connections is %1"
msgstr "最大連接數目是 %1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "unlimited"
msgstr "無限"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download speed is unlimited"
msgstr "下載速度為無限"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download speed is limited to %1/s"
msgstr "下載速度已限制到每秒%1"


msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Can't resume downloading file"
msgstr "不能恢復下載檔案"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Reconnecting"
msgstr "重新連線中"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Starting download"
msgstr "開始下載中"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Pausing download"
msgstr "暫停下載中"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to resume as URL changed"
msgstr "不能恢復因為網址已變更"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Moving file to %1"
msgstr "正在將檔案移動到 %1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File \"%1\" exists. Saving as %2"
msgstr "檔案 \"%1\" 已存在。正在儲存為 %2"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Restarting download"
msgstr "下載重新開始中"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to clear contents of original file."
msgstr "清除原始檔案內容失敗。"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File is renamed to %1"
msgstr "檔案已重新命名為%1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Reusing connection #%1"
msgstr "正在重用連接 #%1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Opening connection #%1"
msgstr "正在開啟連接 #%1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 closed"
msgstr "#%1 已關閉"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed to complete the download"
msgstr "無法完成下載"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Opening file on disk..."
msgstr "正在開啟磁碟上的檔案…"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File is missing"
msgstr "遺失檔案"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Removing temporary file extension"
msgstr "正在移除暫存檔案副檔名"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating disk space for download"
msgstr "正在為下載項目預先分配磁碟空間"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "不明的錯誤"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File changed on remote server"
msgstr "遠端伺服器已變更檔案"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Couldn't reuse connection #%1, closing"
msgstr "無法重用連接 #%1，關閉中"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Failed writing received data to file"
msgstr "寫入已接收數據到檔案失敗"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 receiving data"
msgstr "#%1 接收數據中"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "downloaded %1"
msgstr "已下載 %1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "(%1/s)"
msgstr "(%1/s)"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Redirecting to %1"
msgstr "正在重新導向至 %1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1: server ignored partial content request"
msgstr "#%1：伺服\\器忽略了部分內容的請求"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "#%1 failed with error: %2"
msgstr "#%1由於錯誤%2而失敗"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File moved successfully"
msgstr "檔案已成功移動"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "File moving failed"
msgstr "檔案移動失敗"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocation failed: %1"
msgstr "預先分配空間失敗：%1"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "%1 finished successfully"
msgstr "%1 已成功完成"

#, qt-format
msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr "，平均速度：%1"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Space allocation"
msgstr "空間分配"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Move"
msgstr "移動"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocation cancelled"
msgstr "預先分配空間已取消"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating queued"
msgstr "預先分配空間已佇列"

msgctxt "HttpFileDownload|"
msgid "Preallocating started"
msgstr "預先分配空間已開始"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Add Download from URL..."
msgstr "從網址新增下載..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Open Torrent File..."
msgstr "開啟Torrent檔案..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Remove from List"
msgstr "從清單中移除"

#, qt-format
msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "About %1"
msgstr "關於 %1"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Preferences..."
msgstr "內容..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "檢查更新..."

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Start Selected"
msgstr "開始已選"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Pause Selected"
msgstr "暫停已選"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Restart Selected"
msgstr "重新開始已選"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Contact Support"
msgstr "聯繫支援"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Vote for New Features"
msgstr "為新功能投票"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "File"
msgstr "檔案"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgctxt "MacMainMenu|"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgctxt "QObject|"
msgid "About Free Download Manager"
msgstr "關於Free Download Manager"

msgctxt "QObject|"
msgid "Preferences"
msgstr "內容"

msgctxt "QObject|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "檢查更新..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Window"
msgstr "視窗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

msgctxt "QObject|"
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter Full Screen"
msgstr "進入全螢幕"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bring All to Front"
msgstr "全部置頂"

msgctxt "QObject|"
msgid "Contact Support"
msgstr "聯繫支援"

msgctxt "QObject|"
msgid "Open Torrent File..."
msgstr "開啟Torrent檔案..."

msgctxt "QObject|"
msgid "File"
msgstr "檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgctxt "QObject|"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgctxt "QObject|"
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgctxt "QObject|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgctxt "QObject|"
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgctxt "QObject|"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgctxt "QObject|"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgctxt "QObject|"
msgid "Something went wrong with internal downloads."
msgstr "內部下載發生了一些錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filepath is not valid."
msgstr "所選檔案路徑格式無效。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filename is too long"
msgstr "所選文件名稱太長"

msgctxt "QObject|"
msgid "Selected filename is not valid."
msgstr "所選文件名稱無效。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Specified directory can't be accessed."
msgstr "指定目錄無法訪問。"

#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Files are missing"
msgstr "遺失檔案"

#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "File is missing"
msgstr "遺失檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "Confirm"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Attention! "
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be put to Sleep mode."
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be hibernated."
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Your computer will be shut down."
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Incorrect login or password"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "locale"
msgstr "語系"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Drag & Drop"
msgstr "拖放"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "URL or torrent here"
msgstr "在這裡輸入網址或種子文件"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add tag"
msgstr "添加標籤"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preferences"
msgstr "內容"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Manual..."
msgstr "手動設定..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set limits manually"
msgstr "手動設定限制"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download: unlimited, Upload: unlimited"
msgstr "下載：無限，上傳：無限"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download:"
msgstr "下載："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload:"
msgstr "上傳："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "unlimited"
msgstr "無限"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Snail mode frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "蝸速模式在不停止下載底下釋放頻寬。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hide details"
msgstr "隱藏詳細資料"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show details"
msgstr "顯示詳細資料"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n files selected."
msgid_plural "%n files selected."
msgstr[0] "%n 個檔案已選擇。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在資料夾中顯示"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reveal in Finder"
msgstr "在Finder中顯示"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Selected size:"
msgstr "已選擇大小："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Size:"
msgstr "大小："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk space:"
msgstr "磁碟空間："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Total size:"
msgstr "總大小："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checked size:"
msgstr "已檢查大小："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下載："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download speed:"
msgstr "下載速度："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Seeds:"
msgstr "種子："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Domain:"
msgstr "域名："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Uploaded:"
msgstr "已上傳："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload speed:"
msgstr "上傳速度："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peers:"
msgstr "端點"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Share ratio:"
msgstr "共享比例："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Availability:"
msgstr "可用性："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "DHT nodes:"
msgstr "DHT節點："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "IP"
msgstr "IP"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Client"
msgstr "客戶端"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Flags"
msgstr "標記"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requests"
msgstr "請求"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Trackers"
msgstr "Trackers"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peers"
msgstr "端點"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable seeding"
msgstr "啟用做種"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Priority"
msgstr "優先度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "URL"
msgstr "網址"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Next announce"
msgstr "下次通告"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Snail mode"
msgstr "蝸速模式"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Traffic limits"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browser integration"
msgstr "瀏覽器整合"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Proceed to download"
msgstr "繼續下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add download"
msgstr "新增下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter download URL:"
msgstr "輸入下載網址："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download anyway"
msgstr "照樣下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add"
msgstr "新增"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "torrent"
msgstr "種子文件"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save to:"
msgstr "儲存至："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select folder"
msgstr "選擇資料夾"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requesting download info..."
msgstr "正在請求下載資訊..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Quality:"
msgstr "品質："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select all"
msgstr "全選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select none"
msgstr "全不選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent already exists"
msgstr "種子文件已存在"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Want to load its trackers?"
msgstr "想要載入其tracker嗎？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No active downloads"
msgstr "沒有執行中的下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No completed downloads"
msgstr "沒有已完成的下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No results found for"
msgstr "找不到結果："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No results tagged"
msgstr "沒有結果標籤為"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "found"
msgstr "找到"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Nothing found"
msgstr "找不到任何東西"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Moving"
msgstr "移動中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知檔案大小"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "正在合併媒體串流"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Allocating disk space..."
msgstr "正在分配磁碟空間..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reconnecting..."
msgstr "重新連線中..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reconnecting"
msgstr "重新連線中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading metadata"
msgstr "正在下載元數據"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking files..."
msgstr "正在檢查檔案..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading, allocating disk space..."
msgstr "正在下載，正在分配磁碟空間..."

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Completed %n / %2 files"
msgid_plural "Completed %n / %2 files"
msgstr[0] "已完成 %n / %2 個檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Stop seeding"
msgstr "停止做種"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Requesting info..."
msgstr "正在請求資訊..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open torrent file..."
msgstr "開啟Torrent檔案..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preferences..."
msgstr "內容..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Settings..."
msgstr "設定..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Contact support"
msgstr "聯繫支援"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Auto shutdown"
msgstr "自動關機"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "About Free Download Manager"
msgstr "關於Free Download Manager"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Vote for new features"
msgstr "為新功能投票"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "About FDM"
msgstr "關於FDM"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure this is a valid file extension?"
msgstr "你確定這是一個正確的副檔名？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "請只輸入數字"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure it's not too small?"
msgstr "你確定這不會太小？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Why should it be so huge?"
msgstr "為甚麼要這麼大呢？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Extremely slow, isn't it?"
msgstr "超慢的，不是嗎？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Faster doesn't mean better"
msgstr "更快不等於更好"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Isn't it too frequent?"
msgstr "這不會太頻繁了吧？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pretty rare to move with the time."
msgstr "很難在時間內移動完成"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maybe you'd let it be a little longer?"
msgstr "也許您想要稍長的時間？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Are you sure it's not too long?"
msgstr "您確定這不是太久嗎？"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Only %n records? FDM can store much more!"
msgid_plural "Only %n records? FDM can store much more!"
msgstr[0] "只有%n條記錄？ FDM可以記錄更多！"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n records is too many to save."
msgid_plural "%n records is too many to save."
msgstr[0] "%n條記錄太多了無法儲存。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Do you actually want to connect?"
msgstr "您確定要連接嗎？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Oh no, too many connections!"
msgstr "噢不，太多連線！"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "It seems like an understatement."
msgstr "這似乎是保守說法。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "So many? It's overwhelming!"
msgstr "這麼多？這勢不可擋！"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "瀏覽器整合"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Network"
msgstr "網絡"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No proxy"
msgstr "沒有代理"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "System proxy"
msgstr "系統代理"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Configure manually:"
msgstr "手動設置："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Login"
msgstr "登入"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Login"
msgstr "登入"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Startup"
msgstr "啟動選項"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Launch at startup (minimized)"
msgstr "在系統啟動時載入（最小化）"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open at Login"
msgstr "在登入時打開"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close button minimizes window"
msgstr "\"關閉\"按鈕最小化視窗"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check if FDM is your default torrent client"
msgstr "檢查FDM是否您的預設BT客戶端"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "RPCLocalization|settings"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自動檢查更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "自動安裝更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "根據文件類型建議文件夾"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "根據下載網址建議文件夾"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Default folder:"
msgstr "預設資料夾："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Associate with torrents"
msgstr "整合種子文件"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Notify me of completed downloads via Notification Center"
msgstr "透過通知中心告訴我已完成的下載項目"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Only when FDM window is inactive"
msgstr "只有當FDM視窗不在運行狀態時"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Action of Remove button (main panel) or Delete key"
msgstr "移除按鈕（主界面）或刪除鍵的動作"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove only from list"
msgstr "只從下載清單中移除"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete file(s) from disk"
msgstr "從磁碟刪除檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Always ask"
msgstr "總是詢問"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads from"
msgstr "不要捕捉下載從"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "不經確認就開始下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use only HTTP ports to catch downloads in Edge"
msgstr "在Edge中僅捕捉來自HTTP端口的鏈結"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Safari: enable FDM"
msgstr "Safari：啟用FDM"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "extension"
msgstr "擴充元件"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "for context menu"
msgstr "為選單"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Automatically catch downloads from browsers"
msgstr "自動從瀏覽器捕捉下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Edge"
msgstr "Edge"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Internet Explorer"
msgstr "Internet Explorer"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verify if"
msgstr "檢查它"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "is enabled"
msgstr "是否已經啟用"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "No Chrome installation was found."
msgstr "找不到Chrome安裝。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "You can"
msgstr "你可以"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "download Chrome here"
msgstr "在這裡下載Chrome"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use browser if you cancel download via FDM"
msgstr "如果你取消經FDM下載時使用瀏覽器"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads smaller than"
msgstr "不要捕捉下載小於"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Kbytes"
msgstr "KB"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip files with extensions:"
msgstr "跳過這些副檔名的檔案："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add FDM to browser context menu"
msgstr "添加FDM至瀏覽器選單"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use proxy for P2P connections"
msgstr "為P2P連接啟用代理"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Medium"
msgstr "中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download speed"
msgstr "下載速度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Upload speed"
msgstr "上傳速度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of simultaneous downloads"
msgstr "最大同時下載數目"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of connections"
msgstr "最大連接數目"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remember all destination folders"
msgstr "記住所有目的地資料夾"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Clear history older than"
msgid_plural "Clear history older than"
msgstr[0] "清除舊於幾天的紀錄："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "days"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Maximum number of history records:"
msgstr "最大紀錄數目："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk usage"
msgstr "磁碟使用量"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Preallocate disk space for files larger than"
msgstr "預先分配磁碟空間供檔案大於"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Gbytes"
msgstr "GB"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Power management"
msgstr "電源管理"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Prevent sleep if there are active downloads"
msgstr "有運行中的下載時防止睡眠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete button action"
msgstr "刪除按鈕動作"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete files"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "DHT"
msgstr "DHT"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Port forwarding"
msgstr "連接埠轉接"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Local peer discovery"
msgstr "本地端發現"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Peer exchange"
msgstr "用戶交換"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "uTP"
msgstr "uTP"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use ports in range:"
msgstr "使用連接埠範圍："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "to"
msgstr "到"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Select All"
msgstr "全選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Added"
msgstr "已增加"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start all"
msgstr "全部開始"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause all"
msgstr "全部暫停"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start selected"
msgstr "開始已選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Pause selected"
msgstr "暫停已選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add new download..."
msgstr "新增下載..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Move to trash"
msgstr "移到垃圾桶"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除已選"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Move to..."
msgstr "移動至..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "刪除已選下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "記住我的選擇"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Active"
msgstr "運行中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Customize color"
msgstr "自訂顏色"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove tag"
msgstr "移除標籤"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid ""
"Would you like to make Free Download Manager the default torrent client?"
msgstr "你希望Free Download Manager成為預設種子用戶端嗎？"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don’t ask again"
msgstr "不要再詢問"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set as Default"
msgstr "設定成預設值"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will be put to sleep after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會睡眠。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will shut down after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會關機。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer will hibernate after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會休眠。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error downloading update:"
msgstr "下載更新時發生錯誤："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Downloading update"
msgstr "正在下載更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Checking..."
msgstr "檢查中..."

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Update downloaded"
msgstr "更新已下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install update"
msgstr "安裝更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Installing updates"
msgstr "正在安裝更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Relaunch FDM to update"
msgstr "重啟FDM以更新"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Relaunch"
msgstr "重啟"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error occurred during installation:"
msgstr "安裝時發生錯誤："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restart computer to complete installation"
msgstr "重啟電腦以完成安裝"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "FDM is up to date!"
msgstr "FDM已是最新狀態！"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New version is available"
msgstr "有新的更新可用"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%ns"
msgid_plural "%ns"
msgstr[0] "%ns"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nm"
msgid_plural "%nm"
msgstr[0] "%nm"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nh"
msgid_plural "%nh"
msgstr[0] "%nh"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nd"
msgid_plural "%nd"
msgstr[0] "%nd"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%nw"
msgid_plural "%nw"
msgstr[0] "%nw"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%ny"
msgid_plural "%ny"
msgstr[0] "%ny"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Options"
msgstr "選項"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Open Scheduler"
msgstr "開啟排程器"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sсheduler"
msgstr "排程器"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start and pause downloads at specified time"
msgstr "於特定時間開始及暫停下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "啟用排程器"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sun"
msgstr "日"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Mon"
msgstr "一"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tue"
msgstr "二"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Wed"
msgstr "三"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Thu"
msgstr "四"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Fri"
msgstr "五"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Sat"
msgstr "六"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "From:"
msgstr "從："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "To:"
msgstr "到："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change settings"
msgstr "變更設定"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change preferences"
msgstr "變更內容"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tip"
msgstr "小貼士"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Computer won't be put to sleep because there are scheduled downloads"
msgstr "由於有排定的下載項目，電腦將不會進入睡眠狀態"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there're scheduled downloads"
msgstr "當有排定的下載項目時防止電腦進入睡眠狀態"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Press"
msgstr "按下"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "to let the browser process the download"
msgstr "以讓瀏覽器處理下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "檢查檔案完整度"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Calculate"
msgstr "計算"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Calculating"
msgstr "計算中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verification OK"
msgstr "驗證OK"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Verification failed"
msgstr "驗證失敗"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Compare with"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter URL or choose torrent file"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New file"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New files"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New video"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "New torrent"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save to"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File name"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Create subfolder"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Torrent contents"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Authentication required:"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enter new URL"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "File location"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download links"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Default settings"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Found incomplete download with same name and size."
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Would you like to start new or resume downloading?"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start new"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Resume"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hash"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Selected filepath is not valid."
msgstr "所選檔案路徑格式無效。"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Special offer"
msgstr "特别优惠"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download Youtube channel"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Download YouTube playlist"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Add YouTube upload date to file name"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "try again"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Videos"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Load More"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Video Quality"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "High (1080p)"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Medium (480p)"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Low (240p)"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%n videos are chosen"
msgid_plural "%n videos are chosen"
msgstr[0] ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "A new version of the Firefox extension is available"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "To update the extension:"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Click %1 to remove the old version."
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "here"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 the new version."
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Install"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Before that, restart Firefox if it's running."
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Error while removing:"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close Firefox if it's running and try again"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Choose app mode"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Light"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Dark"
msgstr ""

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 left"
msgstr "剩下 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Browsers:"
msgstr "瀏覽器："

msgctxt "RPCLocalization|Advanced"
msgid "Options"
msgstr "選項"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Done"
msgstr "完成"

msgctxt "RPCLocalization|tags panel"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "%1 of %2"
msgstr "%2 的 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Restore"
msgstr "還原"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Using Alt key"
msgstr "使用Alt鍵"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't catch downloads when Alt is pressed"
msgstr "按下Alt鍵時不要捕捉下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Catch downloads only when Alt is pressed"
msgstr "只有按下Alt鍵時捕捉下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Skip domains:"
msgstr "跳過域名："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there is a scheduled download"
msgstr "當有排定的下載項目時防止電腦進入睡眠狀態"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Don't put your computer to sleep if there is an active download"
msgstr "當有運行中的下載項目時防止電腦進入睡眠狀態"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Remove only from download list"
msgstr "只從下載清單中移除"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Go back to default settings"
msgstr "回到預設設定"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hold"
msgstr "按住"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Alt key"
msgstr "Alt鍵"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Holding Alt, click link to download via browser."
msgstr "按住Alt，點選連結以經瀏覽器下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Disk space needed:"
msgstr "所需磁碟空間："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Hide bottom panel"
msgstr "隱藏底部面板"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Show bottom panel"
msgstr "顯示底部面板"

#, qt-format
msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "disk %1"
msgstr "磁碟 %1"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Tag with the same name already exists"
msgstr "使用已存在的名稱作為標籤"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Enable sleep mode while seeding torrents"
msgstr "做種時啟用睡眠模式"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "on"
msgstr "開啟"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "and"
msgstr "及"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "自動從下載清單移除已刪除檔案"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Some files corrupted"
msgstr "有些檔案已損毀"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Share with friends"
msgstr "與好友分享"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Paste urls from clipboard"
msgstr "從剪貼簿貼上網址"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Change download URL"
msgstr "變更下載網址"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Saved as:"
msgstr "已儲存為："

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Invalid URL"
msgstr "網址無效"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Start download"
msgstr "開始下載"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Seeding"
msgstr "做種中"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "使用伺服器時作為檔案建立時間"

msgctxt "RPCLocalization|"
msgid "Set days of the week to enable Scheduler"
msgstr "設定星期的天以啟用排程器"
#~ msgctxt "RPCLocalization|"
#~ msgid "Bandwidth limits"
#~ msgstr "頻寬限制"
#~ msgctxt "RPCLocalization|"
#~ msgid "Compare with:"
#~ msgstr "與這比較："

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Default download folder"
msgstr "預設下載資料夾"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Download to"
msgstr "下載到"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Open torrent file"
msgstr "開啟Torrent檔案"

msgctxt "RPCSystem|"
msgid "Torrent files"
msgstr "Torrent檔案"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File priorities changed"
msgstr "檔案優先度已變更"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Stopping seeding"
msgstr "正在停止做種"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Sequential downloading enabled"
msgstr "已啟用順序下載"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Sequential downloading disabled"
msgstr "已停用順序下載"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Trackers merged"
msgstr "已合併tracker"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Starting seeding"
msgstr "開始做種"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Unknown error occurred"
msgstr "發生不明的錯誤"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Error occurred: %1"
msgstr "發生錯誤：%1"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Maximum number of connections is %1"
msgstr "最大連接數目是 %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "unlimited"
msgstr "無限"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download speed is unlimited"
msgstr "下載速度為無限"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download speed is limited to %1/s"
msgstr "下載速度已限制到每秒%1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Upload speed is unlimited"
msgstr "上傳速度為無限"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Upload speed is limited to %1/s"
msgstr "上傳速度已限制到每秒%1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Starting download"
msgstr "開始下載中"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Checking files"
msgstr "正在檢查檔案"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Can't move files recursively"
msgstr "無法遞歸移動文件"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Changing destination folder"
msgstr "正在變更目的地資料夾"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving files to %1"
msgstr "正在將檔案移動到 %1"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file to %1"
msgstr "正在將檔案移動到 %1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Waiting for metadata"
msgstr "正在等待元數據"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Working"
msgstr "工作中"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Metadata received"
msgstr "已收到元數據"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "User authorization required"
msgstr "需要使用者驗證"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files mapped to new directory"
msgstr "文件已定位到新目錄"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving failed"
msgstr "檔案移動失敗"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File moving failed"
msgstr "檔案移動失敗"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving declined: %1"
msgstr "檔案移動遭拒：%1"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file declined: %1"
msgstr "移動檔案遭拒：%1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moved successfully"
msgstr "已成功移動"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr "，平均速度：%1"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving failed: %1"
msgstr "檔案移動失敗：%1"

#, qt-format
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "File moving failed: %1"
msgstr "檔案移動失敗：%1"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Files moving cancelled"
msgstr "檔案移動已取消"

msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Moving file cancelled"
msgstr "移動檔案已取消"

#, fuzzy
msgctxt "TorrentDownload|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "不明的錯誤"
#~ msgctxt "TorrentDownload|"
#~ msgid "Files are missing"
#~ msgstr "遺失檔案"
#~ msgctxt "TorrentDownload|"
#~ msgid "File is missing"
#~ msgstr "遺失檔案"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Show main window"
msgstr "顯示主視窗"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Open at Login"
msgstr "在登入時打開"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Launch at startup"
msgstr "Windows啟動時開啟"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "About FDM"
msgstr "關於FDM"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Quit FDM"
msgstr "結束FDM"

msgctxt "TrayMenu|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#, qt-format
msgctxt "UIHelper|"
msgid "About %1"
msgstr "關於 %1"

#, qt-format
msgctxt "UIHelper|"
msgid "Version %1 (%2)"
msgstr "版本 %1 (%2)"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Reveal in Finder"
msgstr "在Finder中顯示"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在資料夾中顯示"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Show info"
msgstr "顯示資訊"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Choose files..."
msgstr "選擇檔案..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Pause all except selected"
msgstr "除已選外全部暫停"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Pause all except this one"
msgstr "除這個外全部暫停"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Restart selected"
msgstr "重新開始已選"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Set priority"
msgstr "設定優先度"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Move to..."
msgstr "移動至..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Download to..."
msgstr "下載到..."

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Move to trash"
msgstr "移到垃圾桶"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Delete files"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Enable seeding"
msgstr "啟用做種"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Sequential download"
msgstr "順序下載"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Force recheck"
msgstr "強制重新檢查"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Force reannounce"
msgstr "強制重新公告"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Copy link"
msgstr "複製鏈結"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "See on YouTube"
msgstr ""

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Add tag"
msgstr "添加標籤"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "File integrity"
msgstr "檔案完整度"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Change URL"
msgstr "變更網址"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "High priority"
msgstr "高優先度"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Normal priority"
msgstr "中優先度"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Low priority"
msgstr "低優先度"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Untag"
msgstr "解除標籤"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Copy log to clipboard"
msgstr "複製日誌到剪貼簿"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Save log to file"
msgstr "儲存日誌到檔案"

#, qt-format
msgctxt "UIHelper|"
msgid "FDM Log [%1].txt"
msgstr "FDM Log [%1].txt"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Save Log"
msgstr "儲存日誌"

msgctxt "UIHelper|"
msgid "Text files"
msgstr "文字檔案"

#, qt-format
msgctxt "UIHelper|"
msgid "%1 K"
msgstr "%1 K"

#, qt-format
msgctxt "UIHelper|"
msgid "%1 M"
msgstr "%1 M"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "File is missing"
msgstr "遺失檔案"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Files moved successfully"
msgstr "檔案已成功移動"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving to %1"
msgstr "正在移動至%1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Merging failed"
msgstr "合併失敗"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "正在合併媒體串流"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Redirecting"
msgstr "正在重新導向"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Handling redirect"
msgstr "正在處理重新導向"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "AudioStream: %1"
msgstr "音訊串流：%1"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "VideoStream: %1"
msgstr "影片串流：%1"
#~ msgctxt "YoutubeDownload|"
#~ msgid "Downloading page"
#~ msgstr "正在下載頁面"
#~ msgctxt "YoutubeDownload|"
#~ msgid "Page is downloaded"
#~ msgstr "頁面已下載"
#~ msgctxt "YoutubeDownload|"
#~ msgid "Launching parser"
#~ msgstr "正在啟動分析器"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Parsing page"
msgstr ""

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Page is parsed"
msgstr "頁面已分析"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Can't find video for this quality"
msgstr "找不到此品質的影片"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Parsing failure: %1"
msgstr "分析失敗：%1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving declined: %1"
msgstr "移動遭拒：%1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moved successfully"
msgstr "已成功移動"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid ", average speed: %1"
msgstr "，平均速度：%1"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "File is renamed to %1"
msgstr "檔案已重新命名為%1"

#, qt-format
msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving failed: %1"
msgstr "移動失敗：%1"

msgctxt "YoutubeDownload|"
msgid "Moving cancelled."
msgstr "移動已取消。"
#~ msgctxt "YoutubeDownload|"
#~ msgid "Error: files are missing."
#~ msgstr "錯誤：遺失檔案。"
